# Задание 1

* Поднимите два или более контейнера с полезной нагрузкой на борту. 
* Сделайте скрин со списком поднятых контейнеров.
* Прокиньте порты на хост.
* Убедитесь, что контейнеры пингуются из других. 
* Сделайте скрин выдачи пинга.
## Описание
Собираем образ из диплома
```
docker build . -t web/app 
```
Запускаем контейнеры на разных портах
```
docker run -d -it -p 8081:8080 web/app 
docker run -d -it -p 8082:8080 web/app 
```
По умолчанию создаются сетевые адаптеры в сети default bridge с выходом наружу
![Screenshot1](1.png)

# Задание 2

* Создайте сетку, которая полностью отключит взаимодействие контейнеров с сетью.
* Приаттачьте сеть к контейнерам. Убедитесь, что это сработало. 
* Сделайте скрин с неработающим, к примеру, apt update.
## Описание
Создаем сеть bridge без выхода внаружу
```
docker network create -d bridge --internal nothing
```
Отсоединяем default bridge сети наших контейнеров и присоединяем новую сеть nothing
```
docker ps
docker network disconnect bridge ae69d03d717c
docker network disconnect bridge 0971c5d04731
docker network connect nothing ae69d03d717c
docker network connect nothing 0971c5d04731 
```
Получаем контейнеры без выхода а интернет
![Screenshot2](2.png)

# Задание 3

* Приаттачьте к одному из контейнеров tmpfs-волюм.
* Сделайте скрин с командой.
## Описание
Тут все просто одной командой

![Screenshot3](3.png)

# Задание 4

* Создайте общий волюм для двух контейнеров. 
* Добавьте в общий волюм полезную информацию. Например, логи либо ваши самописные скрипты. 
* Сделайте скрины приаттаченного волюма и прокинутых в контейнер файлов/данных.
* По желанию: создайте файл с текстовым описанием, что, как и почему вы делали.
## Описание
При mount'е несуществующего volume он создается автоматически
Получаем общий volume для 2-х контейнеров

![Screenshot3](4.png)